11.14 上水逾10人持疑似警棍 圍毆黑衣人有女子疑被捉走

網民今日繼續發起「大三罷」行動，上水大會堂附近，一群手持鐵通及攻擊性武器的人中午時分襲擊示威者，其後在地上留下一支警棍及警棍套，有女子疑被捉走，事後上水大會堂附近有大量市民聚集。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1636837/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%A4%A7%E4%B8%89%E7%BD%B7-%E4%B8%8A%E6%B0%B4%E9%80%BE10%E4%BA%BA%E6%8C%81%E7%96%91%E4%BC%BC%E8%AD%A6%E6%A3%8D-%E5%9C%8D%E6%AF%86%E9%BB%91%E8%A1%A3%E4%BA%BA%E6%9C%89%E5%A5%B3%E5%AD%90%E7%96%91%E8%A2%AB%E6%8D%89%E8%B5%B0-%E7%89%87%E6%AE%B5

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Spark • 撻著及網上圖片

有女子疑被捉走。網上圖片

推 上水 粉嶺救人

屌 推

有冇人係附近呀屌